其實返工嗰程車真係要計落工時

屌你老母好多人好辛苦透唔到氣

咪臭係 返工時間仲長過我喺公司實際做野嘅時間

老闆:公司要求你住咁遠既咩?

返hea工，最辛苦係返工放工程車

X2

我都知如果真係計落工時，住係邊都會係請人會考慮既野 大西北一半人失業

所以你講既野係唔可行

其實有d國家落實咗，係香港公司太閪，一定會計埋 一係加d條例輔助，例如求職者唔需要提供地址

下個月開咗學，返工來回起碼塞多半粒鐘

其實唔係好覺有分別，因為都係遲

嘩如果沙頭角返長洲咪仆街

快d開學啦
我去私人場定政府場做gym都多細路到爆

如果係真
大西北失業率100%.
大西北樓價爆趺

無人返工
腦細請唔到人
到時文員仔都可能要兩萬幾一個月先請到個九龍人

新界牛朝早係紅隧轉巴士動作就快少少啦
每朝繁忙時間一車車人呆坐等埋站

住天水圍番北角 來回三個幾鐘

點解要住咁遠

試過設過份工，行返工腳程只係一個鐘左右來回，但如果搭巴士等車加埋接近兩個鐘，因為班次小加上架車左兜右兜同塞車，香港交通真係痴撚線

粉嶺返炮台山

濕九香港政府